發左個怪夢……

頂，係床到發現自己變左女人，個胸仲要好撚大，跟著揸波玩

本黎都好地地好開心……直至有個麻甩佬走黎………